如果冇分手 今日兩年了(3月14)

已經冇左人生目標兩年了

天長地久有時盡